有冇人好介意女朋友大過自己

同女朋友一齊左三年 係舊同事
大家感情好穩定
都見過哂家長 基本上都冇乜問題
唯一既問題就係佢大過我好多
雖然平時有衣著搭究 同埋我地都冇同其他人講過自己有幾大
外人都唔覺得有呢個問題
但慢慢相處落覺得好唔妥 有冇巴絲可以教我點處理

咁你哋幾大

大幾多？

我得10cm左右 佢有16.5

How about 體形大過自己？

我大約係大半條魚肉腸 佢係司華力腸

Dllm

中撚曬伏

謝 哈哈

屌你老母

連登果然係全港最大gay forum

特登入嚟睇gay

邊個一 邊個零

你哋幾歲？